%@Dif:3
Décris les calculs suivants en utilisant les mots {\em nombre, somme, produit, différence, quotient, terme, facteur} : 
\begin{multicols}2
\begin{myenumerate}
\item $A=18\times(6,5+3,2)$
\item $B=7\times11+4\times9$
\item $C=15-3\times2,4$
\item $D=6\div(13-8)$
\end{myenumerate}
\end{multicols}
%@Commentaire: l'utilisation du vocabulaire et surtout l'ordre des mots dans le texte sont importants. Peut servir d'exemples et de contre-exemples lors d'une correction en classe.